如果平保宣佈陸金所同好醫生上巿會升成點！

係咪會上100

一日升十蚊

繼續跌囉，未見過好消息出貨哦